2005 地鐵站廣播：按警方要求，西鐵唔經朗屏站

即係有朗屏專車

朗屏站係有特別車，
請天水圍/元朗站巴打睇水，
唔好要朗屏上車既戰友被圍

有車 同埋朗平人走曬la

特別車好大嫌疑

齊上齊落
一個都不能少

之前嘅

我見朗平站前線d人走曬先再上下一班車